入波慶祝除衫後，仲有件球衫係底，使唔使食牌？

今朝美職場波，條友入完波除衫，但底下仲著住件波衫，不過係主場兼100號波衫
如果底下果件同出面果件一模一樣，仲使唔使食牌？

Youtube好似見過
球證照俾黃牌

有無咁怕凍
踢場波著兩件衫

著十幾廿件邊踢邊除

我樓下公園啲呀伯唔著衫都係咁踢啦

有俾牌佢

因為你老母個閪太臭

因為之前有條友除咗著唔返

冇記錯係曼聯時期既科蘭

啱，除衫同裸露冇關係
好多人入波，用波衫笠頭show底衫
都冇牌

宜家球例.....

球員正常表達入球後的喜悅是容許的，但慶祝不應過度；絕不鼓勵精心設計的慶
祝及慶祝時間不應造成浪費時間。
球員離開比賽場地以慶祝入球並不是可被(黄牌)警告的犯規行為，但球員需盡快
返回比賽場地繼續比賽。
球員必須被(黄牌)警告，如：
•
•
攀爬上球場圍欄
及/或走向觀眾作出一些會構成安全及/或保安問題
的
行為
•
•
作出具有挑釁、嘲弄和煽動性的姿態
或動作
•
•
以面具或類似的物件遮蓋頭部或面部以慶祝入球
•
•
脫去球衣或用球衣蓋住頭部

因為驚除緊衫果時撞親，罰黃牌其實係為左保護球員

當年朗拿度用件波衫笠頭慶祝撞中門柱暈左之後加既新例黎

開咗波仲未著得返，就咁拎住件衫撲波

伊恩胡禮個仔

屌 睇返段片真係笑撚死我 半裸跑

唔係因為多人賣廣告咩，底衫有廣告

係唔知你入面寫咩 陣間有政治野 侮辱成分既野 邊個知

我記得有條友諗住取巧著2件波衫除1件
結果都係食牌

乜唔係因為有人件底衫寫左啲政治標語
所以先修例咩

依家其實唔除過頭都得 即係好似克羅地亞個龍咁 都可以

之前見過 都有俾

唔知條死獌狗扔件衫上台
依家足球會激情好多

照食 件波衫一過頭即刻黃

因為巴神why always me 所以立例